[3DS/SWITCH]MHXX討論區(79) 禾wac

一陣post

垃垃

少佐

sor lo

sor 新手我黎

有無埸呀屌你

你黎頂我位一係

有

但係冇位

唔洗啦你繼續玩

呢個一順場黎
下面果兩個唔理駛

唔好唔理我

有野做
42 7736 2404 9899
1111

ng six u

其實我問下，無諗住玩

對d雞好d得唔得

報G

認真 係咪打

認真 唔係

ok

MH 不了

集會7星緊急, 求大大幫手
06 5627 5478 8390

唔打啦?

今日淨係出大金比我

垃G去頂我位囉

都話唔打

攰

又搞事

我諗住last一場9玩
唔使轉控

我插返dock先 等陣

臭雞嚟

散彈 + 神島

32 8994 9419 8490 1111

thx

z

you are welcome

準備賣game 有咩要注意

想問街團刷護石用近戰會唔會比人屌

搵埋 賣一送一

入去搵報G TROLL一陣先

武器自由場仲多

賣左身先

睇黎要帶人打老山儲人品
打左成日終於有一粒達人8...不過0

呢個一早賣左

係我到

我轉武玩下 唔控啦Sorry

咁痛既喂

G級 白疾風
48-6749-0910-3759

垃d開唔開

開

又話唔打

見到報紙仲唔搵機會入去troll

好少打祖龍

唔識避果招 轟炸機咁

少佐掉左色彈好睇好多🤔

報紙回家玉左😂？

唔係禾黎

ys

烈光速射出呢5技?

連発数+1
装填数UP
特定射撃強化
弱点特効
超会心

我掉嫁on9

weak ya

last 我個pro制冇電

唔記得凍飲

好似係

我係

有得玩

g黎

last 麻 咪用下亡國

01-3658-4436-3994
Z順
-2

聽晚先

998 有無人是但開隻超特黎

你開

開!

今晚999

少佐999 左我都當自己999左

15 6594 9552 5666
pw 1222

999

邊隻好
燼滅/青電/寶纏

27-3589-8644-0119
Z

寶纏不了

咦咁你開

-2

-1

有冇巴打幫手打 G8燼滅
40 0506 1480 0339
-2

G8

有冇z

luna好廢

想問問爆破棍黎講，真黑滅龍棍定燼滅刃爆棍好用d?
我配黑炎王裝

想打

旦明

thx all

但係旦明起碼要匠2或者業物先撐得到
黑炎裝唔配

巴打們幫幫眼睇下依套 勇太裝畢唔畢到業

武器係暗螳螂 s3
護石係痛6鈉7 s2

手痕又想整裝
整唔整滅龍弩好
定係仲有d更好玩既弩

G碎龍裝要5粒上位拳咁on9
一粒都冇

天彗

天彗龍個把咪得:p

起碼要BOTH
除非公會棍

lm

完任，要入就快

標準答案 未有痛6達10唔算畢業

黑炎王裝就直接用燼滅棍算
不過最好都係砌套混裝再用旦明

係痛6達10 3S牙

Btw暗螳螂同天慧龍兩大隱藏BOSS

56 7537 4261 2661
pw:1111
hr 13+ ,z順 -2

係咪hr999 先開到

係閣

Tunag所言甚是

真心定假膠

#132 真心膠

有無場

空戰麻棍係咪被歧視

-1 有冇巴打

邊個夠膽 跳一下可以打幾下

型棍m子

真心的

又騎又麻又buff

[/quote]

唉聽日又要番工

又出左發

係咪真係有人刷到呢個護石
定係大部分都係魔法護石

呢d真係唔知喎

笑什麼，番學啦你

好似六合彩咁，一係中 一係唔中 就係咁weak

有3s就係神石

其實燼滅刃の塵粉係咪得掉落物拎到
仲要2個...

匠同貫

小妹返學收兵咋

我自己就隻抽打6反到爆頭斷尾，一場都係一兩粒

solo

偽M

魔法啦仲使諗

G位裝solo上位 你唔係唔得下話

兩招都唔配點算神石
劍士用就係匠5 s3
槍手用就係貫5 s3

呢個post d人好酸，自己刷唔到就話人改石

得貫5匠5

有冇場

有冇人打先

出現太刀user1個

拎去打多兩洞就爆機

打多2洞

二名/G位 z順
35-7384-6763-7570
0000

hr 13 up

有曙光弩+9
利申0課

我打兩圈訓

thx
2圈差唔多啦

5分鐘後-2

2圈打晒老山龍

唔好啦

都係爆唔到角
正仆街

夠膽入場開

有冇巴打可以幫手打 燼滅刃の塵粉

你要角早講 轉弩打

想問下e粒護石 用螳螂裝 加角龍重弩
應該配咩技能比較好

有呀
大地穿剛角

上質角呢

肥ken螳螂跟住我個位打

超特青電 -2
hr100 巴打幫幫手

58 0637 0762 9608

快到

睇TA學既跑位

不過就無得掘石

要石點會打螳螂

大家點睇燼滅刃把太刀

Ok la

有無人可以幫手打兩場上位斬龍
我想砌斬龍裝
57-3808-0783-6325

幾勁 成日用

我見有人講咩升到lv9就岩岩好但我照上到11

咁又係

有業物夠做，其他攻擊技能，狩技又係乜都得

我直接升咗15
用業物+臨戰都keep到紫斬好耐

大家好

G

pan god

爽唔爽先肥Ken

有冇得開G位電龍

好撚爽

有

有無z

weak

睇緊動漫
z? 不了

巴打套裝配咩技?
砥石使用高速化 業物 見切り+2 弱点特効 超会心 好唔好

紅字唔洗要

好想要粒基本石

最理想係加埋鬥魂

有冇巴打可以幫手打場 G 位獰猛黑蝕龍

金雷公
青熊筒

刷佢老母

鬥魂姐係咩黎
4招技夠哂?

真係-1

01 3658 4436 3994
青電超特
-2

會心珠要打鬥技場
想問下難唔難打

集會所又唔見有人開

只可以2個人打

都唔算難

佢地又郁唔到啦

有無人知點解有時有啲貓技傳唔到比人

見3 30% 連擊30%/弱特50% 鬥魂15%
基本上你把武有5%爆就理論上100%會心

連埋金雷公總共有3舊野郁唔到
射石頭

黑炎王要爆翼先閃到佢落嚟

請問點解我用重弩勇氣納刀擋完攻擊之後，會係收刀狀態，我上網睇d人納刀擋完攻擊之後可以即刻射

方向+X

得近戰

sosad

但點解佢出唔到
業物 見切り+2 弱点特効 超会心 挑戦者+1 の検索結果 0件

你粒石問題

求幫手打霸龍
36-7005-4031-4850

佢邊到有幾較用咩石, 佢default 出哂所有3o

點解我著左成套荒鉤爪都冇發動技能？
係咪仲有d咩我冇做

未升

有無人幫手金獅子G位？

無散彈呀

訓先

認真答你
我就算有粒達8 3s都岀唔到5技
如果你目標係100%會心咁一係用間尺刀，一係諗計打上面堆石
機率係右邊

遲d到我玩重

達10痛6 3S都有人有啦
上面堆石輕鬆

痛6達8

等等

唔用隼羽頭兼且冇負太多耐性我咁砌已經好盡
不過一定要跟鎧裂刀

感謝巴打

打青電爆頭先
唔好係咁跳

係時候要刷石

要升到幾lv?

6定7

要啦
最好整雷狼

誠邀金獅子團，有無巴打幫幫手？

謝指教 原來反而係跳得太多

其實太刀用連擊點樣？
依家最盡都係業物 見一 弱特 連擊 超會 配真名

空戰雙刀最主要用咩技能
岩岩轉玩雙刀唔太熟
岩岩解放左hr有一套螳螂

唔該巴打
另外想問問重弩有冇話用邊把好d？
而家G位用緊角龍重弩

弱特一定勁過連擊
不過要諗下自己到底打唔打到弱點

青電爆完頭掉閃就係垃圾

打未

冇神石嘅話 用混裝好過螳螂

睇緊舊番

連擊通常係用係你好難打到弱點既怪上面
例如恐暴 凡人打部份時間係掃腳

我次次都鳩斬
所以唔啱用弱特

咩舊番咁有趣

Unicorn

最想知係有咩技能係膽姐
螳螂裝貪佢係過渡裝去打其他野

咁我都係出晒
唔洗煩
keep到弱特加連擊先上到近100會心

我上面貼圖果套裝跟埋鏡花下下反彈都好爽
利申唔鐘意鳩斬

跟團有時好難打弱點，隻野成撚日走黎走去

見龍斬龍
見你斬埋你

弱特加連擊=你要對住弱點斬第三刀先係100%
你一定係太刀神人刀刀弱點

你個套點砌

南斗水鳥拳

你睇住比怪撞死

嘩屌
終於打完

咁夜仲咁多人

隻怪撞埋我個鏡花到咋

橙 要返8半

渣 聽日dayoff

其實咩武都係睇自己玩法岀裝
太刀如果我係玩反彈為主
追求單發輸岀咪弱特鬥魂
鐘意癡住怪狂斬既咪連擊

下次就獲獲都企你隔離睇下你係咪真係反到

有無野打下 想臨訓前玩兩舖

打

J

天迴龍打唔打

想整粒靚野整螳螂

我整好弩裝先刷石

打下

吓屌 連擊唔係5秒內持續就得啦咩？定係我理解錯
假設如果5秒內前兩刀斬身，第三刀斬弱點，咁有冇弱特加連擊效果？

我鐘情於同怪物埋身肉搏

各位巴打有冇G位弩裝推介
主賈拎嚟打碎龍刷護石

螳螂裝有粒貫強4 3洞護石已經出到反動+1 彈導 連擊 貫強 4技 配雷狼弩 夠刷護石

打其他任轉返角弩，連擊換裡會心

刷到靚石再砌5技出黎

啲閃仲係好fail

練下啦

啲料可以整重

Fulled 訓教算

Mon住哂想點

口欠口牙

隻冰牙下下追撚住我

Sleep

唔該晒大家
下次再打

Weak

31-1256-7276-8673
打重甲蟲 G位

話說有冇人拎左大冠既章 都有強逼症要刷到全部大金而唔係銀冠就算？

我唔會囉

追完post 我都決定重課將粒達10射5 打夠3個洞

上位HR7檸檬火龍刷武器料
67 1475 6348 3181

唔會
而家玩玩下Z順會補齊
好似得返幾隻未大金

典跟

迷失巴差幾多先hr999

請問一下 雷狼重炮貫通彈強化、超會心、弱特、見切加1夠唔夠用？定要整到+2-3先得？？

我都係呢d技 刷石經常比人踢

首先你需要一個隼刃頭

因為你仲差個彈導強化

係咪要解哂所有村任傾計任先有？？

如果有彈導強化而又無見切呢？？咁我應該整見切定彈強好？

首先你需要一個隼刃頭
好似係

😤

ok thx

5個技都要有呀
唔好諗住懶就唔整隼刃+混裝啦

蕉人出黎幫小妹解隼刃

整裝整到冇錢
點先刷錢刷得快

賣蛋/螳螂/刷碎

收到明白 唔該迷失巴

唔好推呢個post

game 8 呢個網係咪靠唔住？

我覺得game8咩game嘅嘢都係睇下參考下就好

我睇開tube8

no

想玩

岩岩刷到把神島

想要

有冇早場，特登射左波打機

連放左三日今日極度唔想翻

刷細金個陣發動讀心晶片
D銀冠就會變大金

廢青

日日對住部機咩

認真問
重弩/大劍螳螂裝
對護石既基本要求係咩 ?

基本要求係唔好要螳螂裝

唔混裝得唔得

大劍緊係玩黑塊裝

玩大劍 一套黑塊裝就搞惦啦洗鬼螳螂咩

有無人打碎龍刷護石
25-0783-5882-5612
THX

咁重弩呢
其實大劍本身都係諗住整黑塊G
順手問下 反正佢塞咩石都得

大劍用全套黑塊G
重弩要5技就好大機會要隼刃同混裝
唔好再問唔要隼刃得唔得唔要混裝得唔得
你不如問點解出街場成日俾人踢
一係就問不如全程寄生得唔得

得 重弩裝 護石達9 是旦搭多個會強4/連4/貫4/射法4 3s就得
出到見3 連擊 超會 貫強 彈導
夠你end game

全程寄生得唔得

粉紅色乳頭 可遇不可求

混裝出呢五個一定要準刃頭？

如果混裝, 除左隼刃頭之外
其他部位有冇D咩標準校服式配法?
定真係純粹見技能點岩就執入去
之前上網搵全部都係講一堆技能出黎但係無直接講目標裝係咩

有果幾粒石就唔使

都係果句 人地得又唔代表你得
佢有既石唔代表你有

用外掛整左好多粒神石 想要既請pm

講定先，你係冇可能有超會+達人既護石

因為無人知你有咩石

螳螂 碎龍係賣哂啲護石同素材？

之前砌裝，桐花/三葵都好常見

咁有目標都好過無
Google d攻略全部都係話混裝混到有果5樣能力就得
但係好多時都無舉例子話有d咩set係可以達成基本要求

pmed

我係賣晒 護石唔要既都賣

垃圾護石拎去賣，好多錢

其實點解唔混裝？
刷石都唔知要刷幾耐先刷到，混裝係碼有目標D
加上今集有裝備合成，已經唔駛擔心樣嘅問題

你刷護石唔會幾行都有用架嘛，咪賣晒啲廢石，每次幾萬

所以成日諗住淨係用螳螂裝同埋唔用隼刃頭真係多9餘
同問可唔可以唔返工等中六合彩
概念一樣

其實都只係隨便講下
混裝我是OK的, 不過想搵個明確D既目標打裝
唔想自己鳩砌完一大餐又出唔到場

迷巴post過game cap果個網都有show護石要求 你可以去睇睇

個目標就係技能組，你砌到個堆技話之你有冇用隼刃頭

多謝寵物G比左10粒達人+10 ooo 我

Sorry 乜都唔知
之前搵果陣個個都係建議先用螳螂配護石做起手然後再執混裝

好

我估個意思係出到3－4個技 又高防就開始整混裝

有得比㗎咩

用java混裝器入哂上面果5個技已經有一大堆resullt啦
你有既石佢就會同你講點配
你冇既石佢就會話你需要咩石
第一頁有

#假膠要講明

大約都係咁
其實果D post都話混裝一定係最好
不過摸索階段可以用螳螂套配住先
順手撐撐防等摸索既時候唔駛咁易死之類

明白

網頁版個個好似無得話我知需要咩石

sorry
語氣重左d
因為呢幾日我見唔少人又唔追post又係咁問弩裝點配
跟住又問如果唔要隼刃/xx技 得唔得
堅係有少少火

因為你粒粒石都見頂

係唔係我唔識用 我次次都要入左我有粒咩野石先得
如果唔入粒石佢會話無呢個裝

唔緊要
我都明你地答新手問題都答到厭
我試下用配裝器配再慢慢請教

ガンナー3スロット護石

次次只係叫我用粒3ooo石

usj下位裸裝雙麒麟點打

升迅龍太刀要打獰猛桃毛獸
點解打晒前置任都唔出個任比我

乜無超會加達人既石架咩
利申 mhxx先開始玩既新手

唔知
利申psp真獵人

講左野未

講晒野
品評會同3頭桃毛獸都打左

自膠

日本仔街場好多時都用貓

冇，因為兩個都係得第2項先有

寵物G比左粒我

比把G級武器
叫你打下位怪
但係對方係G級傷害姐
其實唔難

岩岩check郵箱有人送左呢甩俾我

係我送比你

你拎把螳螂武入去咪+60防當著左1套下位裝 跟住G位武(大劍/鎚)打幾下頭就死嫁啦 真係咁驚咪帶多2隻眠喵入去

我都係用螳螂武諗住下位可以solo
但我冇帶煙

有需要嗎

sor

邊隻行埋黎就打邊隻
唔使死追一隻既

有無人開場打

22-8277-9596-6754
-3

猛爆碎龍救幫手

上位2名Z順
44 6719 9963 4590
pw: 4321
2個人就開波

-2 有冇人carry

-1 差一個

有冇人可以幫手打白疾風 超特,開左半個小時都無人入

39-7714-4194-9787

z啦

Z都無人入

哦。

有無人打機

話說個Java配裝器
我用Java開佢無反應
係咪同佢個file名變左亂碼有關？

屌 個B掣凹咗彈唔返

咁仲打唔打

番工算

35 3862 8034 1558
3693
Z -2

應該係
試下自己改返先

隻驚買左一個月已經玩左200幾小時
但都仲係好weak

[G級] クシャルダオラ 角破壊 1個 70%

爆角

大師轉唔轉遠武
想挽散彈

照玩

嘩屌我一個月先100小時

無1000都唔好話自已玩過mh

點weak法

屌你老母出大寶玉比我都唔出角

任出架喎

大師d template 咁低趣味既

空中跳射射死咗

唔知打咩好 求其打條紅黑

有冇巴打知遠攻裝既防具合成點開，差手腰腳但唔知點開

G4 KEY任求助
16 6301 5816 1890

黑塊裝係集中 雙拔 屬性無效？

勁

見3 連擊 超會 貫強 彈導
點解我set呢5招技會無result
減走是但一個都有

唔識玩弩 冇基本石
自由場刷碎都比人踢

就咁一套裝就想出有見3既5技？

無靚石都出唔到

唔明
無論我set見1/2/3全部都無result

你冇一粒護石出晒D技

32 0447 9578 8385 pw 8964 1人1任 60HR UP

好廢

算啦pass

我以為佢招噴火同恐暴個招差唔多遠

打條龍打到好眼訓

sorry訓著左

我係咪set漏左D野 ?
全部野基本上都已經無set限制

-3

最少要有連4 ooo, 2洞武先出到見1

矛人打

好悶，你地玩

35 3862 8034 1558
3693
Z -1

lunch先

OK了
其實見切 痛恨會心同弱點特效應該點揀好?
特別係見切同弱點特效呢一對

走晒

垃圾驚

小瀝青 你個場無左

出面有個post 係比新手睇同發問 好似係

我去左你地個場

你瞄弱點有信心就弱特，鳩射就連擊，見切堆到就堆

去果個post會唔會比呢邊歧視
定留係呢邊都會比你地歧視

再開58 1753 7681 8179 pw8964 1人1任Z順

why not both

係呢邊會被個邊歧視

以我呢個階段感覺上你地呢邊D意見好D
所以先寧願比你地屌都問
希望唔會好阻你地

痛恨會心唔會match其他兩個

見切弱特，why not both?

如果你話唔識打怪成日貓
呢d weak可以練
練到冇咁weak
如果你話冇石而weak
咁我可以話你知
呢度大部分老玩家都經歷過mhx
果時唔多唔少都有玩櫻式刷石
講緊可能已經玩過幾百個鐘以上
先至會話砌裝就砌到裝
而且你話街場日本仔
絕大部分日本仔都係3ds玩家
可能又係經歷過mhx
你呢d玩左200幾個鐘算得乜

痛恨會心主要係用負會心武果個情況
有D人覺得負會心用痛忙好, 有D又覺得直接見3好
純粹問下
即係見切基本固定, 係弱特同連擊/其他效果互選?

有冇人刷螳螂

刷護石
39127196861588

睇你可以推到幾多會心
連擊（好似係30%？）+迅龍40=70%
見2/3 就可以出到90/100%
弱特（好似係55%？）
如果打唔中弱點
得返60/70%
所以用迅龍打一般任務
連擊>>>弱特
刷碎定番
鋼/雷狼（好似係25%？）
因為係定番你可以瞄住佢個口/鼻來射
見2+弱特+25%=100%
弱特>>>連擊

明白 唔該巴打

8月28買 玩夠450個鐘，最靚既石係納刀7達人8 3s 同痛5 3s
一開始冇石咪又係照過到超特，唔識揸車比GTR你都係炒

完全清楚明白
如果我諗住以見2/3 連擊 超會心 同彈導呢4招技為目標先
貫強果1.1倍最後先再砌既話你覺得如何?
btw岩岩google搵料搵返巴打你半年前係舊登問野既post

修正
弩得20%
弱特50%
所以最終極配法都係要見切3

邊個

[3ds]MHXX集中討論區 (5) 人丁單薄

搵到啦
第20幾頁
果時都知道係要用連擊果5個技架啦
係遲遲都未有連擊5 3s 咁解
粒連擊我都係上個月先出到

即係5個月

唔好推呢個

有隻門口狗負皮XDDDDDDD

無喇喇秒左

咁我中間又停左三個月冇玩
而且果時未有得刷碎

即係兩個月

隼刃的羽飾個堆任又話唔洗解高難度
但係有好多非高難度任既前置任係高難度任
咁咪姐係成條村既任要解晒

解左成個星期先出任 勁煩

53 0858 4757 1352
1111
z順-2

稈

刷荒爪

31-2588-1677-8800

牙茶打機唔叫

已入

我清晒成條村先出

系牙菜

邊撚個牙菜

牙寵老死

佢cow到新仔 忘記左我了

笑左

笑埋右

低汁user又搞到個post靜左

笑左少佐

why always me

禾愛里

青電主 1lv打上去

49-7744-2079-9856

又有得幫人養啦

anyone zzzzzzzz

wanna open？

Any黑工

聽講要拎到痛6達人10 3S呢粒基本石，要做齊以下呢堆野：
1. 幫人打100隻老山龍

g z順 05463243208395

自己solo1-10
我做G位黑工

06－9450－0692－4644 岩穿g1 至 超特

上面堆巴絲入唔入

做壞規矩

幫人拎紅冠

橙😭
小妹仲抄緊lab report

G位 z順
45-1530-3599-0438

我都抄緊喎

me都開左

32-1650-5488-8060
hr10 john啦diu

我仲有個FD

有矛人

我黎

6901

其實小妹今年中3

正想問佢係咪同行

玩慣左重弩之後就發覺近戰最大既用途係幫弩引怪

真，禾多數靠隊友射
做近戰慘過狗牙清

根本就係
團戰玩大劍
唔係比重弩後入自己
就係比太刀/雙刀TK

大劍蓄力點比太刀雙刀掃腳啊
除非你玩開平A

lab狗

空戰

殺龍巴絲

超特Z順
27-3847-5628-9064

不專業刷護石

16 9737 5556 3882

琴日玩勇大劍打頭果陣先比個片手巴打係咁用盾撞我屎勿，嬲到我轉散彈

開名啦
片手用盾撞

記唔記得當年psp時代
有人分析個game入面數據
當你創立左角色,你就分配左係邊區既護石表單,即使你幾努力都好,你都係唔會掘到另一區表單既護石
例如A區表單先有匠5 3s
如果你係c區表單,而c區係冇呢粒石,你呢世都唔會掘到出黎

依家MHXX會唔會都有分區呢回事嫁？

報左仇就算啦

送你一隻炸彈貓

你講緊應該係3G
而家應該冇

3位着螳螂裝巴打練多d慢慢打先 太心急 太刀又狂掃腳 我騎幾多次都冇用架

sry

玩咁大 我有亡國裝既
琴日係我玩大劍咁耐第一次怪落地唔敢搶頭
次次儲三斬落去果下個人就被撞飛

太貪刀了你地 唔好着左高防裝就血換血

橙

對唔住

又有你份

梳

我幫tunag講

36 5888 7120 6373
上位恐暴龍

未開到勇氣果陣咪狂掃
有時蓄力第一下接第二下按得唔好都會掃中
打螳螂行到上佢粒石度成日都比隔黎掃

幾時同我打

入場未

你update左連apps先

俾你發現左

放工先得架

等你 我都忙緊

螳螂user留名

我唔打啦，感謝咁多位巴打

最尾冇電仲要打四隻
好彩夠時間

有機會再打😎

love u

你地係護石user

藍名user
典跟

👨‍❤‍👨

😳❤️

有撚排，今日起碼10點

Z順
48-7522-1859-1586

刷陣石 限弩 要控手
12 5198 7448 2548

笑咗

有咩笑

我都想知

係咪我要求太高

冇控場點解唔武器自由
招控冇2046都唔洗開波

有冇人玩可以幫手打祖龍
11 4117 7291 9206

65 7474 0418 1987
上位檸檬轟龍+千刃龍村任

自己練下做控果個
隨時都可以開場
做控好玩過齋射好多

已練

BOTH悶啦CHING

賣驚

未999

太刀有無尊重過隊友

係都唔比我做任，日本仔=.=

太高hr，不了

中伏，巴打你走咗佬

唔尊重隊友既請轉用炸彈貓
拿住個G彈大叫有殺冇賠

入hr10場，打左成晚都未到禾

見有人入咪諗住3個快D

岩岩有個係咁炸個太刀友

用人帶曬料合
可以有十一個炸彈
係太刀身邊鳩放

有無人做愛

唔同肥婆做

有冇人打hunterxhunter?
25 3016 9715 8803

另外三個重弩唔齊技 做控真係搵自己黎搞

試過幾次真係怕咗

紅戰打不打

01-2541-7526-8646
有冇ching一齊打usj條大斬龍

冇房喎FRD

push

棍

百幾係到唔算高啦

有冇HXH團

麻棍

岩穿 Lv8
64 2570-5053-4277

麻棍的話
斬2
特攻2
飛燕
乘名人
再睇下出唔出到多一兩個技

諗諗下覺得飛燕冇咩人

56 8353 4704 8096

想問下本身粒護石無洞的話
拎去鍊完金會唔會有機會有洞?

會 連個技都幫你洗埋

你粒石應該得
業物第5個技

咁咪試下出埋葉問

THX BRO

係 不過打雷屬既野小心啲

-21打青電應該秒

打青電就會著青電主

就算唔-雷比佢雷射劍斬中都係一下死

唔會

關你

乜

好惡

我粒石同你一樣 用緊罠師無用飛燕

26-5343-5277-3656
G4 緊急螳螂 -1

蟲用飛燕蟲咪得囉

掃腳狗luna條女留名

收嗲啦臭雞

luna當年carry左我好多次

麻棍喎CHING

收到風luna入河東

蟲呢家野好死架姐

玩得麻棍都係控場
蟲用平衡三燈幫隊友上buff好過

全職輔助型麻棍用乜風格?

想同寵物G打機

空戰？ 騎鳩d怪

街場啲人真係慳到痴線
粉塵都唔食 貓一次就直接走場

燼滅刃Z順
04-4711-0578-5549

笛神求教，小人岩岩過G4應該出咩裝好，暫時整緊螳螂裝同霸笛

ZELDA 鋼龍
56 5475 8425 1145

要睇你玩十卜定想輸出 好似係

今次就啱聽

其實而家好多日本仔真獵人已經棄左驚
一係就淨係刷碎
街場你撞到果d一係就新手一係就玩膠既

想問一下岩穿天眼嗰D係咪就係特殊許可任務？要響邊到開？超特殊有咩分別？

點解你會知道

打曬G1-G5 就會有G6=超特

係
集會/酒場
超特要100hr先入得

因為迷巴做左好多善事

即係好似平時開任咁？
係咪任務上面條龍個 logo 好似太陽發光咁閃閃下嗰D就係？

利申: Hr 解放左，但未開始打特殊任

有大大個特殊許可揀

閃閃下係檸檬化
特殊許可即係二名 (咩白疾風，黑炎王呀 etc)

Z順
25-1900-2802-5893 pw8964
-3岩岩開

pw？

8964

明白哂 唔該哂咁多位巴打

解村任 (紅色恐暴龍）

z 順
65 3479 7224 5653

有冇話Z順場唔揀得咩任?

老山龍

無講明就當無

luna幾時同我打機，放幾日假

係
我試親新武都入街場超特
然後兩貓走場

收到風佢話唔同臭雞打

yes
冇同牙寵&牙菜挽了

好彩我唔係臭雞 你就慘d，要單機

人

好彩我想揀螳螂

臭雞肥婆

棄

嬰

肥婆仲咁大聲講野係唔係仲未破處

又笑a0肥婆

而家開親街場玩G位 d任
10個有8個都唔過200HR又冇冠
跟住又有好多呢度成日講開既問題
(e.g. 一貓左就cut線, 冇血又唔飲水就咁過隔離區企定定係度, 一係就冇血仲要9衝9斬.. etc)

初初X / XX一出果時都有遇過呢d case
但真係唔多
多數都係d識玩識做野既獵人
(情況就好似係呢度玩咁, 打緊果時會好有默契互補粉塵輪流放穴/掉閃)
我第一隻超特係打鏖魔就係係街場Z順打贏既

個重點係得香港先會咁多人將NS版MHXX當係新驚咁玩
日本/台灣仔玩得MH既跟本就一人一部3DS
一早就已經玩厭左XX

63-8275-5381-9976
螳螂

兩樣都做

打未啊

我隻一半超特都係街場打番黎

我好似全部都同少佐打

無人同我打／無人開比我打

開場！開場！開場！

g角龍有冇人一齊打？
19 9630 5283 0991

有冇螳螂場

屌曬呢度d pad user

全部都係街場打 有試過遇到d好團一齊G4打埋超特先散水

留名打完Z順JOIN

23 7512 1398 7170 pw:4444 -3

得你有挽

靜啦

你套上位裝夠打？

夠

仲有冇位剩呀

無，不如你開我裝

唔想開呢

68-8827-3033-6026
G5黑炎揾控手 可z

有j絲打Z順場
25 2716 3241 3568

吹牙

啲老屎忽棄哂驚

頂 射得太high

仲諗住搵人帶下整鬼蛙裝

點知原來要打到村七

黎啦

如何過幾日我想超特連戰有冇人有興趣
打算一日細冠上大冠
淨低堆野就快上g位

我有

-luna

有冇絲打場john下 利甲: 絲

拜下神先

HXH團
19 8513 8368 8389

街場見到個紅冠luna

SOR 我唔識打金獅

彈了

再開過有j絲打場
62886955996190

3ds版嘅小妹嚟

50 4873 8541 2543
刷螳螂

有j絲求z

G1求大佬帶升
37 0398 4280 9367

轉頭等我一陣 冇電

已有2絲在內

有j絲打好嘔心

Yes

有冇巴打幫打G4 戈與鎚
17 2958 7815 1681

咁無J巴打呢

uccu

我盡快開晒佢先

switch冇？

我愛你

搞掂usj雙麒了
其實好少血

1-10自己打啦

有冇人打HxH

幾時幫小妹清1-10

有d咩

紅兜 大雪主 矛碎 紫毒姬 白疾 寶纏 隻眼 金雷公 荒鉤爪

金獅真係練習好對象

白疾 隻眼 預我，其他睇有無緣份

真係好想知重弩點打金獅子
有冇神人睇下

何必

睇怪閃吧 金c同碎都唔岩用閃

網

有無人打岩穿
3開始打
45-3591-9446-8950

Solo緊啦

25-1900-2802-5893 Pw:8964
-1

🤡

ﾉ('-')ﾉ

e bra

智能胸罩

你牙媽個波罩你

開未

hhhhhhhhhh

sorry 想接個裸裝任

有無人想一齊打二名？or G位 Z順？

62 8869 5599 6190
有j絲Z順
-1

麻煩晒

冇位T___T

T0T"""

慢了

19-7440-0952-1781
Z順 -3

幾好玩

一個人打到躁，又冇街人打

2隻野走黎走去好煩

69 8319 1812 5316
pw 1111

ex祖

好彩下位嘢嚟

Z順

-1 螳螂開始

Hr解放 有無老手
20 0060 0252 8018

又full😭😭😭

😂

打爆機既定義應該改做拎到隼刃的羽飾
拎完呢個野完全係實力同恆心既展現
對比起打贏螳螂HR解放實在太容易了

角重入mode 係咪用貫3好

禾係

拎G位裝拎隼刃仲有咩實力可言🤔

小妹仲未有

回家了 有冇場

你開就有

跳錯位

有撚排你解 差唔多要村全清咁濟

負雷耐好渣

打爆機唔係不嬲都村畢業既咩

35 9961 6577 4699
Z hr 100
歡迎放工撚

1111

-1
利申有luna

未有資格入

你未100咩

打贏第一鋪下位<下位升上位<上位升G位<<老山龍<打完螳螂解禁<<<村下位全清<<<<<<<<<<<<<<<<二名連超特全清<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<集會下上位全清/村上位全清<<<<集會G位全清<<<全大細金<<全勳章

有排你玩呀細路

差小小 你琴日見我都係8x

屌啊 行到咁遠都打

大把人打完螳螂就賣驚

TUNA打機又唔叫

以為齊人 sor

頭先咪叫你開=.=

痴線嫁

有咩打

400蚊一隻驚
其實佢都係玩左50蚊左右

我打完鬼娃就賣左驚

ex祖 入唔入

不了 打呢隻好累

正雷耐嘅重要性

三大隱藏BOSS
鬼娃
天慧
暗螳螂

挽太刀刀系辣殺

咁打崩?

隻ex祖仲多血過寶纏銀嶺

用左牙祖一排都係覺得要滿血好辛苦
雖然話就話當佢送
但唔滿血對手無紅火好辛苦

崩 join

仲有恐怖龍

Pro 制手感真係幾好

69 8319 1812 5316
pw1111

你要搵個鍊金放紅SP隊友

ー１

閃光大大

有個唔識既人send中秋長輩圖比我

崩

-1

Z順-1
62886955996190

Show Blocked User - ('-')ﾉ

追月月月

G4 key quest -2
09809750172918

下場黑龍 -1

SSW巴打個

重有無位？

有一個

6＊緊急任 求過

03-0237-0184-2325

煉金護石是咪用最尾同第四個鍊金術為主?

開左....

但啱啱開左

等完

有冇巴打可以帶打兩場鬥技大會G黑狼鳥
單挑三兩下手勢就比佢KO
想整兩粒會心珠姐

有無巴打幫手打裸裝獰猛大笨象個dl任 打完可z

場

即開

64 8626 4097 6435
z

SOR 唔夠防打 係淆D

多fd子

19-7440-0952-1781
Z順 -1

鎧裂 G5 to 超
47 2103 2538 3417
求carry -2

入未

59 7559 2486 2283 Z順欠3

35 9961 6577 4699
pw 1111
Z hr 100
-1

喂 一起身可以又中嫁咩

報G跌on9落雷個陣跳我
搞到我行唔到

笑死左

入

難打到

Z順66 7739 0142 5156

咦得luna一個太刀user

有冇Z順

亡國！ 啪啪啪 亡國！ 啪啪啪

砌完未用過

好似見到2把好奇怪嘅武器

屌係咪要爆頭先有靈眼

唔係爆6左咩

龍屬武放龍氣真係好型
決定每種武器都整把龍武先

屌有第2條廢中send同一張長輩圖比我

黐撚線

Luna好似個波咁彈來彈去

G1緊急PLZ
64 0508 9216 0092

即係整哂全部天彗武

做乜9呀 成條村既任都清晒都未出依賴6
唔係要4條村既任全部清晒呀

yes

咪住你講緊咩先

火事加龍氣有無得諗